香港政府既陰謀

點解香港政府死都唔封高鐵站，
而家根本係為咗啲有錢人同高官可以走黎香港
香港係中國而家唯一嘅逃生門，佢哋可以經香港飛去外國。

所以香港政府根本唔會理會香港人嘅生死。
支持醫護罷工

正解

我肯撚定政府想大爆發以控制逆權運動

致四大醫護專業工會

近日致命武漢肺炎肆虐全球，世界各地的政府均已實行嚴謹的防疫措施。唯獨香港特區政府對關口的防疫工作置之不理，令大量懷疑感染新型冠狀病毒的外來患者湧入香港。

港府在防疫工作上力度不足，以及後知後覺的態度，直接令醫護界工作壓力及感染機會大增，甚至需要以抽生死籤來決定進入隔離病房的醫護名單。在未有任何確切治療的方案下，此致命的疫症絕大機會令2003 年沙士事件中，醫護人員因受感染而死亡的傷痛事件重現，再次勾起港人的悲痛回憶。

有見及此，一眾熱心的市民已於2020年1月24日零晨，在《香港地投票》應用程式內發起了一項投票事項。投票只開放予香港境內市民，亦以一系列的措施盡力達至一人一票，其內容如下：

議題：支唔支持醫護大罷工
投票開放時間：一個月
截至2020年1月25日零晨為止，24小時內已有1117名香港市民投票，當中約97%支持香港醫護人員罷工，約2%反對及2張廢票。

《香港地投票》應用程式作為一個投票平台，致力為不同民生或政制議題及各種工業行動提供民意基礎。現來信各醫護工會團體，藉此轉達市民的意見。考慮到醫護人員有其專業，亦關乎病人及其家屬的權益。醫護人員罷工與否的決定將完全留待醫護界自行決定，此函只供各大機構作民意參考之用。

香港地投票
謹啟
2020-01-25

有勞大家幫我forword 俾醫護工會同各醫護知

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

大爆發更加會推翻政府

死晒就唔會

真心想用病毒清洗香港人

死藍絲可有有無

死黃絲佢就賺左

只會令到大家放手一搏

如果唔罷工
醫護係幫兇

充份展示"人無恥則無敵"
學唔到, 無計

封高鐵又點？得一個口岸咩？
要封就全封喇。

高鐵快，有錢有勢包架車飛黎香港，之後轉飛機走，再唔係一早香港買重保險，落黎避難/醫病，香港幾廿年你問下保險業就知幾多有錢大陸人係香港買保險洗黑錢